IVE GPA得2 想升U 可以點做?

想做大學生

出年考多次

讀i大

咩科呀

Top up degree

撚大唷

重考dse好過

Ou都係u

俾錢買學位

重新讀過Ive hd

早點瞓覺

你可能唔係讀書嘅好材料 有邊科想大學讀？

retake 人生

認真答你
升u （非thei ）係睇頭一年 gpa先有機會interview
差唔多sem4完先有offer
所以第一年唔ok就

利申 前ive ee now hku eee

讀多次IVE，唔係點

報哂非八大 然後等收offer

你覺得ive升上去
輕唔輕鬆
因為聽講其實ive d 野仲難

OU

Ive d野好易 大學難好多
利申 Ive me

斬掉重練

quiz左再入過啦 ! 你重新再入過的話，你可以用credit transfer 去保留以前成續較好的科 ! 即係用某d科舊grade去計你的新gpa !

算數啦樓豬，ive 仔係入唔到大學GA。就算比你入到，嗰度咪又係第二個ive

真

ive gpa 3.8 graduate
而家我gpa 得 2.1 左右

努力d啦 !

ive過3都叫垃圾

起碼要3.6 3.7 先升返上大學
我屌你老母得2想升U？

繼續想

可以問下葛博士

考DSE

再考過啦

咁誇張

你覺得個難處喺邊度

你駁翻year 2？
利申同你一樣上到一大

2只喺夠讀自資u，含大樹大囉

ive exam 都唔撚係exam
D 題目年年改個數字就新一題
初入ive 都唔太信班師兄 以為佢地鳩up
直到我開past paper 溫exam

一睇到D題目

得罪講句 ive 有past paper 做參考既科有A真係基本 above 75 就A 又唔會拉curve

讀u 難在好多科都唔知佢點出
（我覺得）

係
不過知道有ive戰友 衝返去year1 享受4年
有錢多好

社會大學

不嬲都話ive正常智力都夠分入u
唔合格個d根本就弱智

year 1 entry 難過 senior entry !

重練

投胎比較快

入翻u有冇享受u life啊？咁你hku有冇需要補英文嗰啲

ive gpa過3.7都仲有幾間院校同你爭
2點上
重讀好過 唔好哂時間

利申 ive 上 今年u grad

青大

師兄想問一下 ive上返HKU enginee大概要幾分?

唔同科唔同收分
我個時讀ive 3.7x 有interview
有ive fd 3.3 有ust ee interview

無 自問讀書唔叻 ive 高gpa都係靠操卷
入左u 個人就飄下飄下咁 以為上岸
結果第一個sem就仆街大鑊飯
昔日ive 3.8 即刻減半1.9
ive 慣左操卷 在hku秒變傻鳩

入左u 個環境會令你英文變好
開始有少少明D人成日講去外國讀書英文會自動變好

其實我都想返yr 1不過戰友話一齊讀3年grad算，所以冇再諗住慢慢讀了...btw我得gpa2.9左右努力追3

你係咪今年nonju入？

樓豬冇上過水。。。

ive肯讀一定得 gpa 3.8 而家我polyu grad 3.1gpa

同埋有超過八成同學係唔讀書 連對手都無

咁有D credit tran走咪讀少一年

ive 唔拉curve
80% 人讀書都係一樣
D野又易
仲記得ive sem 1 科 math
學中六微積分 但都可以有人炒
明明已經跟past paper 出
仲要成日聽佢地自怨自艾

家底好既咪入返year 1 慢慢讀
我呢D窮人無咁多時間 基本上個個sem都讀full credit 為grad
特別係望住身邊班中學fd 個個都u grad曬
提外話 想升u 最好讀埋advanced math 要至少A-
呢一科係ive 入面最值得讀 同埋可以tran credit

過3已經係被人叫學霸啦喔

ive啲野真係放少少時間去操下卷A都唔難，通常都係得語文科同埋project先難A
師兄，當年你都係aim hku先咁努力？冇諗住最少second up grad？

話說師兄入u之後有乜嘢係可以從ive度tran credit去hku某些科？

我係

入dab

其實ive攞高GPA真係唔難。老師會講哂tips，你肯背就得，above 75 就有A

年年都唔同 間間U都有唔同標準
要睇返你入U個陣個list
會寫明咩科咩grade以上 可以tran
不過有D 科目 university會自動幫你tran
最緊要拎靚grade 唔係讀左都無得tran

lang 科有冇得讀少幾科?

無
聽講過elpa above 6.5可以豁免
但elpa above 6.5 我就唔洗讀ive la

hku 又有elpa? 以為hkust, 教大先有 !

唔係 當時心態係有u 就 ok
但ive 野真係太易(有pastpaper 阿sir又會比tips lab)
project我都係一個人做廢事煩
ive 我得lang 堂 同 濕鳩project 科唔係A

無啦 都last year 申請埋 pass or fail
成績wfc
U grad 左就算

我以為你係整體咁問

2.0夠入PolyU Speed

ive d野一向出名易，
仲要而家75分已經攞到a，
如果連讀ive都搞唔掂，
就算比你入到u都係等收皮

Quiz計GPA?

打錯字 ! 早排quiz到傻 !

Sor，好似入唔到

幾時出gpa

7月3